最大的孝順 就係GEOG攞5*

父母都希望子女成材
等我同你一齊攜手，GEOG 5*報答父母啦！

telegram

咪撚再推啦 屌你老母

幾時開live教英文

呢排主打偉大的地理科

無十連，無5**